許志安黃心穎出軌同車男身份曝光 證事發日期數度力阻孽緣

許志安黃心穎出軌事件全城轟動，不少網民已發現「安心」已暗交多年，早有端倪，已二人車廂激咀被車cam拍下，令事件曝光，不過有指當時同車的許志安好友，一度企圖力勸，盡足朋友責任，可惜仍難阻二人偷食。

據知許志安這名好友名Kenneth Yang，暱稱肥B或阿Ken，為保險公司高層，Ken與Sammi的家姐同一公司，因此成為Sammi跟安仔的老友。而心穎到許志安健身房玩時，而與Ken相熟。

安心事件估計在4月3日晚上，許志安黃心穎一班朋友到銅鑼灣西苑酒家為阿Ken慶生。

飯局後三人同車離去，據知阿Ken本住大坑，極接近灣仔的酒樓，而心穎住鯉魚門，安仔住淺水灣，但他仍堅持跟安仔和心穎同車。

在片段中所見，Ken堅持司機先送心穎，不過安仔馬上跟司機說先去大坑，阿Ken多次拒絕，心穎亦非常堅持次重覆跟司機說去大坑。

阿Ken後來到家門，仍嘗試提議不如送安仔回家，再送心穎回家，安仔稱不用，心穎開車門示意阿Ken下車，阿Ke堅持先送心穎回家，安仔見狀：「你走先，跟住我返我屋企，佢（心穎）返佢屋企。」

Ken最後無奈放棄，相信他已盡了朋友本份，希望可以阻止人夫許志安陷婚外情，可惜最後紙包不住火，安心偷食事件依然震撼全城。

好朋友

好人難做
難為有啲連登仔仲話人想扑埋一份

無出事既話呢d朋友就燒春袋
出左事先知呢d先係真正朋友

是福是禍 是禍總是躲不過 有如飛蛾撲火一樣 點制止都無用。 總結 自己去死無人阻你

食唔到就話勸阻

生日仲要比人用粗口屌

算係咁啦真係，有出力阻止

打俾佢老婆報串仲好啦

認真
對一個有抑鬱症既人嚟講
唔知可能好過知

這就是連登

呢個朋友真係唔話得,知你兩個會搞搞震,又係車入面提過老鼠好多次,老鼠唔值得有呢個朋友

生日喎，大晒喎
俾佢屌一屌有咩問題？

依家就真係大件事喇

應該送咗雞穎先
之後再係老鼠安樓下吹陣水
講返件事先走
真朋友

有冇出事都係真朋友
偷食正仆街人渣

打去問佢老公返咗屋企未都得掛

問題左面個2件已經上晒腦啦
肥仔已經唔話得啦

人地當你朋友先不斷提你，明知你2個去扑野仲坐埋入黎為乜，但條友就當人on9，公廁直頭嫌阻住人去扑野咁

有咩用?

3P不遂

仲無啦啦變聖人

真係唔話得
明明自己行都行到返去
都要去送一個淺水灣 一個鯉魚門

肥仔係義氣仔女 ，性情中人

呢d朋友交得過

肥仔

同sammi 家姐同公司，因此同sammi 安仔成好朋友
但知佢偷食又唔話俾sammi 知

話左同安仔即刻反面
安仔即刻cut你老母份巨額保單

佢應該就係想咁

好想同肥仔做 朋友

然後大把女藝人 幫佢買 叫佢睇老公

同埋你敢得罪藝人? 藝人本卡片薄咁厚

如果遇過屋企人/身邊朋友偷食 打比另一半報串呢招未必有用
人地先係兩公婆 萬一感情好深厚 你又冇真憑實據 一個轉身屌柒你搞屎棍

許志安真係抵撚死, 係條針面前都可以做到出哂面

係咪打算3p jar

有d老婆跟本知
不過一直扮唔知
你踢爆反而當你係第三者黎屌

而家全連登都知你冇朋友

sad but ture

師兄道行未夠

唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？
當當保險公司高層都比隻二三線藝人撚狗咁屌
保險狗為左賺藝人錢 點敢惡

條片個肥仔係度meet老鼠安膊頭，應該叫佢要醒水

明明就係講通玩大d 我send(安仔）你home
真係好朋友

肥仔應該一早知佢地有野
玩還玩，唔好咁揚
真係朋友善意提醒

連登仔不嬲滿口歪理

用下體思考嘅動物

話時話 呀ken生日 條八婆都去咩料

好偉大

呢下

肥仔ken

保險佬都咁正氣

肥仔賣保險叫佢報串即係叫佢唔好撈

通常都唔會講
除非八婆朋友想食花生
好多時都只會善意提醒個朋友唔好咁過份

當你friend先叫你唔好亂黎，又識你老婆

佢係Sammi個邊既人 咁做唔係為安仔好 係為Sammi好

真係精蟲上腦，叫都叫唔住

肥仔識佢係老鼠

和尚 諗住道化人地

真, 可能真係保險佬見得人多
睇穿親G穎想點

連登仔代入角色得好緊要，以為個個都係用條撚諗野

好人難做

叫你唔聽，真係自己攞黎

一張藝人單夠養你一年唔洗做
奶安仔春袋都肯啦

兩條友都唔係慶祝佢生日
係搵個機會約屌西

想扮人携眷出席呀

沒有這犧牲 怎可讓你我得救

司機同蘋果講價講左十幾日

佢返佢屋企,我返我屋企
講得呢句已經暗示晒

肥仔一定知內情架啦講真

明明佢想食條女

可能一早傾掂左 係蘋果等琴日先爆呢

夾左係中間講真好慘
加上其一邊有精神問題前科
係我都會勸左個FD回頭是岸先啦

可能安仔都知肥仔提佢 所以唔敢揸波

肥佬

老鼠安實喺到揼心口
:控制唔到碌鳩

連登仔真係
一開始就話人想扑埋一份
到登左報紙話個肥仔想幫手阻止
就話人係因為錢
任何人做任何事都係為左自己嘅目的

肥仔盡左力
喊左

無朋友既人未咁諗囉
無計

臭閪仲串柒柒屌佢唔好阻住晒
老鼠安果句佢返佢屋企，我返我屋企
證明呢兩條撚屌係好撚清醒
仲想賴乜撚飲醉酒

竟然有唔係古惑的肥仔

盡咗人事 真朋友

肥仔Ken
骨子裏有種義氣係入面
真男人真朋友
保險佬黎講真係少見

呢個朋友盡晒責任
係對狗男女太過無恥

比人知你係道德撚就冇人會做你朋友, 爆得一單就會爆更多單, 唔會有藝人搵佢玩

講真唔會無啦啦誇隻手掂個賤男
除左提佢我諗唔到咩理由去解釋

除非佢GAY

緊火到講乜都唔聽

好想同肥仔做朋友

兒登仔冇朋友呀佢點知咁多 ，佢哋淨係想搞散人 ，等個個同佢哋一樣

生日重要比人係咁屌係咁鬧
當人真心係朋友唔想佢地行差踏錯
反而比人當傻仔
好人難做

咁點解Sammi冇去

有情義真男人

尋日係佢地
5周年結婚紀念日

明未？

勸.... 唔係醉咗咩條友
睇片醉咗 6,7成..
就算阻到一次都會有大把機會.
炮友. 你估得一次咩

心穎bb都可能以為肥仔想抽佢水 所以點都唔肯自已返歸先

隔咗10幾日先放出黎，你話蘋果唔係藉機等人開會員都冇人信

3p

我撐肥仔

保險公司高層
平時都屌唔少女
而且保險女 好多都好高質
駛咩屌賓穎

10幾日前爆d人就唔會開?

尋晚連登有POST 個GIF係個肥佬FD摙左一野老鼠安條頸

最後既提醒....睇得出佢真心想救老鼠安

可惜

其實呢d情況佢都好無奈 好似呢單咁
知又阻唔到兩個仆街搞埋 食花生又唔得 話晒都識兩公婆 而家咁爆咗 又會有人（女人居多）屌佢唔一早講出黎

中肯

講真，俾著我係同車男，我未必講咁多說話
真心當你朋友，唔想你錯先會咁講
俾人趕落的士，都死唔走問多幾次
你唔聽都無辦法
並都無去打小報告
有咁既朋友，人生都算係咁

黃心穎真係好撚賤格
勾人老公 ， 係架車度勁主動
肥仔想阻止都阻唔到，唉

我唔信囉
佢都有搭過隻鷄膊頭，攬埋去。
所以我覺得佢當晚都想食鷄既，不過隻鷄唔so佢，而家仲唔有仇報仇咩⋯⋯

上個禮拜先有會員制

正常有D 社交經驗都一定知唔係啦
淨下果下叉去許志安條膊頭， 練左佢兩下
好明顯就係提佢叫佢醒水

我信你呢個版本

玩大d 一係送左老鼠返屋企先
大概既意思

實情係肥仔想同老鼠安做愛。

肥仔so sad

呢個生日真係難忘
點會諗到自己既生日會成為摧毁一個人四十年既演藝事業既導火線
不過肥仔真係猜左his breast

老鼠安果時已經壞咗啦，點阻都無用

你以為成個會員制兩個星期就可以整到出黎？

勸阻就話食唔倒

肥仔都算老友

阻咩吖 , 之前應該都食咗啦

肥仔FD樓本就係WHERE爛自己塊面咁濟去阻止

係未當口當面叫佢地咪撚去扑野架咋

做朋友做到咁真係好唔話得....好多人扮睇唔到算

有生之年竟然見證到連登仔歌頌保險狗
btw肥仔係真朋友

堅?
堅

所以話精蟲上腦信唔過

見老鼠安唔肯放棄，就大賓穎等佢知難而退

可惜兩個都上晒腦

老鼠安寫晒包單各身番屋企，肥仔唯有落車

肯定兩個都仲有三分醒，唔係都有可能3p 喇

利申：FF

應該叫的士果時都知咩事
賓穎都屌哂出口，話扮哂野跟車

識到肥仔做朋友真係好

佢應該打比sammi話佢老公飲醉咗酒坐緊的士返嚟到咁上下時間去接你老公

Btw呢個朋友係好人

明明係sammi同安仔朋友
賓穎只係搭上搭
sammi都唔去朋友生日
但姣賓又懶熟咁痴埋去
仲要全男班
佢一定好享受自己比眾男喪𥄫啦
知唔知醜字點寫

為老友，燒春袋都在所不惜

但條片其實都見到呢個肥ken間唔中搭住姣婆穎個膊頭

屌你蘋果抄post
以為真係搵到佢朋友出黎講
原來又係自己估估下(雖然好明顯)

羅馬非一天建造
條路一早就有係度
肥佬明顯係想隔開佢地
不過作為朋友之外
仲係佢客人
佢其實冇可能咁強硬分開安心...
做朋友佢已經算係咁
要死諫朋友，又有幾多人做到？

提佢唔好亂來

Ig回應了

邊個ig

同馬明一樣叫Kenneth

條片3:20
肥仔好似有講 幫鄭秀文

我有類似經歷
最後扑唔成
嬲果位架兩朋友嬲鳩到今日

想同肥仔做朋友

賓妹

想象到佢幾撚唏噓而家，伸哂樹枝俾佢之後條撚樣轉身跳翻落去

真兄弟

老鼠安你有老婆唔好偷食啦
有咩留俾兄弟幫你義氣食左佢

純FF

你同個有抑鬱症既人咁講等佢亂諗
仲衰過同佢講哂成件事
要幫都幫到盡 果兩個上哂腦冇計

陰謀論，我覺得呢個係家姐同肥佬設嘅局

佢係隔住去鏈許志安條頸 提佢醒呀

Sammi家姐同一公司嘅朋友，條淫夫都咁夠Pop啜撚到連cam都聽到，心諗睇二日問返個司機佢地尋晚攪過乜，你估唔講咩

而心穎到許志安健身房玩時，而與Ken相熟。
乜嘢中文嚟

睇呢段真係feel到佢想拉安仔一把唔好沈落去

原來條肥仔生日，條女仲要句句粗屌七個肥仔， 肥仔好撚慘呀真係

WTF

我信肥仔
隻臭雞都就算飲左酒都心水清知條肥仔阻住佢發姣
已經想用粗口屌走佢
肥仔最後通碟鏈老鼠安條頸
只係老鼠安唔生性

多謝呢啲朋友啦，可惜條友唔醒

明顯自己都想食，隻手都幾似想抱臭雞，最後被拒就扮係聖人想阻止事件

除左呢下，佢仲有搭姣婆穎膊頭同大脾

這個真，隻手已經幾次不規矩

話佢想扑雞穎個D 一定係死毒撚無朋友

其實邊度睇 十三分鐘條片我聽極都唔見有粗口

child登仔冇出過社會交際 停留係小學雞式爭女嘅時期
自己個腦成日諗住「有得屌你屌唔屌」
就以為全世界都係精蟲上腦

嘟左果啲位咪粗口

咁都可以拉到去人地做咩職業關係，明明真係好心提老鼠唔好行錯路，我諗咩職業都好，當你朋友都會咁做啦 child登仔仲要話咩平時屌唔少女，笑撚咗

其實我覺得肥仔係食過隻臭G係真
同時佢都唔想許志安出事都係真

講經咩😂隻閪手咪又係搭能住賓妹個膊頭想抽水😂

兩批唔同人黎既 呢個post淨係見到一兩個show bloked user

應該承勢推出 出軌保 / 三保 俾各藝人

可能我聽個條cut曬

救得一次都救唔到幾多次啦，
就算今次無事，
終有一日都係會穿煲

死人賓穎

3P😍

證明賓穎出黎係一心為左扑野
而唔係同人慶祝

斷片明顯肥仔有拖有攬賓穎喎
力阻方法就係俾我扑。唔俾安仔扑

想扑既就唔會係送條女走先

但呢到個肥仔隻手做乜勁
個對話仲要係：喂 不如玩大d呀
玩大d乜野先？

如果宜家比條賓妹簡 佢寧願比肥仔屌好過

先唔講係咪阻人卜野，正常社交場合，肥仔作為主人家，飯局中個個都佬，得個細路女，提出送個細路女走先好合理。

作為一個閱人無數既中坑，醉醉地都喑示晒，直到話「佢返佢屋企，我返我屋企」。即係安都知肥仔動機係咩。你話3P 個D 係冇腦定社交障礙 ?

佢地本身係灣仔上車
肥仔住大坑
許志安住淺水灣
雞穎住鯉魚門
當時肥仔已經俾佢地趕緊落車
肥仔一開頭係想送雞穎走先 佢地唔肯
肥仔咪話玩大D 不如係大坑去左淺水灣先囉
即係講到尾都係想佢地兩個分開左先

毒撚識閪咩
淨係用條撚諗野

咁樣睇真d又唔似想抽水，隻手一掂即縮

同埋想食既話都唔會話送左女既返去先

睇返背景係轉緊灣，一意識扶一扶人姐，咁都叫抽水

搭下膊頭就抽水
雞穎隻手夠店左肥仔膊頭心口兩野啦
唔通又話佢想姣埋肥仔？

你估生日唔洗燒春袋

係灣仔走, 返鯉魚門同淺水灣都可以share cab, 擺明想開波啦

阻得一次阻唔到第二次
所以都係算吧啦

就算肥仔今次阻到
狗男女實愈踩愈深
唔比人踢爆唔會收手

阻唔到狗男女ga la
肥仔我地知你盡左力

肥仔算係咁
但點都阻唔到佢地兩個扑野

金鐘…

車窗都關上了 載走的過客有多少
倒鏡影照面具 蓋住或是獸與妖
終點都不見了 要怎超脫世態紛擾
刧數可有預兆 何時被愛呼召

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭
能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走
無論是快樂與難受 也只不過剎那感受

應知花花世界 妄想一剎那已走歪
志氣可以賤賣 每步陷阱任你踩
光陰走得太快 重傷一次你會長大
到處天闊地大 誰評定我好壞

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭
能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走
無論是快樂與難受 也只不過剎那感受

愛得深厚 受傷之後 亦都想逗留
能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走

都發生咗啦，真係朋友就唔好而家出嚟抽水攞好人光環啦！

算唔話得

exact7ly 有時你做好心人地仲當你係搞屎棍

而家又唔係佢自己衝出嚟

事後佢無出過聲
咩記者會，Live 乜都無

child登一係連酒吧都未落過嘅毒撚，一係就狗公，諗啲嘢係激進小小

開頭都覺得佢單純想抽水 再認真睇過你會發現佢係到搞鳩老鼠安條頸

好撚慘
你唔係真心同壽星公慶祝生日都算，人地話曬都大方比你出席一齊happy
你個賓穎走去屌鳩人

淨係見到賓穎好撚爛口

兒登仔用下體諗野
屈肥仔想3p

呢d 先係真朋友

我諗果個的士司機一定勁驚佢哋聽肥仔講，見財化水

好仆街不過我鐘意

生日 q 無左 煮重你地米

安心食用

佢一開始話送黃心穎先喎 佢同安仔 司機3p?你係咪戇撚尻

食唔食飯啊屌你
今日忙唔忙啊屌你
早晨啊屌你

肥仔係阻佢地再次扑野 定 首次扑野 已經有疑點啦

安仔同心穎對肥仔既對話內容其實幾明顯係話 「肥仔你又想阻我地返屋企扑野？ 」

如果肥仔係阻止佢地再次扑野， 邊撚度夠朋友呀？ 一早唔報寸 ?

谷精上腦，冇計啦，完全冇用腦諗嘢，佢樣咁易認，都敢公眾地方搞，仲要做咗咁耐偽人，所以都係精蟲嘅錯

Ken

如果件事係肥仔俾賓穎撩
你估肥仔仲會唔會上？
隨時手多多揸埋波啦

不過好既係肥仔唔同老友爭食，睇得出自己冇行又唔想老友行差踏錯，所以咪跟埋上車諗住點醒佢囉
唔好講到佢真係唔食魚既貓先得架
個個男人都鳩痕架啦

香港人有yang姓？

Yang姓
即係阿ken係支那狗
支那狗+保險狗
講咩都信唔過

許志安還欠Kenneth一個道歉！
Kenneth多次提佢要醒喇！要懂得迷途知返喇！你老婆仲喺屋企等你㗎！
許志安你係咪人嚟㗎？
你幾生修來今生幾經辛苦先覓得一生至愛，
反而家始亂終棄、棄糟糠之妻於不理。
你有一個如迷霧中之燈塔嘅朋友引渡緊你重回正軌，
反而你唔領情仲要當耳邊風？
人生得一知己死而無憾呀！

其實會唔會佢同家姐先係幕後黑手
出晒面拍晒片幫都去死
直接送佢上路
唔係正常司機點識搵蘋果仲要識r價

講粗口流利過連登仔

你唔比佢跟住BB落車？

證？證咗係邊？條片個個都有睇

話肥仔係幫手果啲可唔可以解答以下問題:
1. 果日係肥仔生日，地點都近佢屋企，點解要上人車？仲要唔坐車頭？
2. 點解毛手毛腳？
3. 一齊玩大啲？

成班真係未做過男人？爭女爭到出曬面，肥仔話送條女返去先，梗係同佢一齊落車啦屌，用下腦啦。拍安仔擺明係知佢係眾人物，唔好玩比我食啦，點知條女唔理佢敗走，都可以吹到佢變偉人，連登仔好耶

唔係揼碌鳩先啱咩

根本係自己想食賓穎或者唔抵得老鼠安食先極力阻止，
條肥仔又會知部車有cam, 如果知都唔講就仲仆街，
而家變左聖人

攔唔住都冇計

冇真憑實據

呢d野唔可以亂講

又話飲醉酒？但又識趕人落車

內容抄足連登某post, 有冇同當時人證實㗎

好似有人話聽到佢喺車入面提過sammi
同埋佢隻手係伸到好安仔膊頭

肥仔好慘，賓穎又多條罪

老鼠邊捨得啊
死淫蟲驚條鳩扯唔起

屌你 有睇段片既都知道肥仔係有心阻止呢件事發生啦
個肥仔有拍老鼠搏頭比signal 仲要唔止一下
啲人仲話肥仔想食賓穎 叫司機送老鼠翻去先
真係戇撚鳩鳩食賓周

如果肥仔當時叫佢地唔好去扑野
咁係嗌鯉魚門之前
肥仔應該俾人屌，關你燃事呀！

我曾經做過依位同車男的角色

但最後我冇左個朋友

肥仔生日仲要比呢對姦夫淫婦屌

呢次終於冇人屌保險狗

主要為左拉開安心距離而做

你要理解成肥仔抽水都冇計

肥仔分分鐘已經一早估到佢兩個有野 先上車阻撓話送賓穎翻去先
老鼠仲答肥仔我翻我屋企 佢(賓穎)翻佢屋企 正常點會咁樣講呀

sammi 應該都嬲埋佢 冇計

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭 for肥仔

肥佬應該一早知la

正路都睇到佢地拖手
最後都加「講堅?」
如果安心只係普通朋友點會咁同安仔講

計我話啦個肥仔其實想食心美

Show Blocked User - 我唔係屈機男

佢出名on9, 你唔係未block呀...

心安就做

所以我覺得肥仔真係用心良苦

試下許志安偷食無事
肥佬即刻比連登仔屌阻人扑野啦

有

如果肥仔真係為份保單為利益 一開始就會落車唔做電燈膽
如果肥仔純粹企係sammi果邊 佢就唔會比暗示而係直接屌柒對狗男女啦
以朋友身份 先會好心比暗示而又會尊重老鼠安意願

大家咁大個人好難直接屌，而且實反面。
報串又怕死得快，
阻又阻唔到，真係好難做。

呢到幾多幼蟲小學雞先得架。。

有冇人識佢
想幫襯佢買保險

個個都唔夠你清醒

良心Agent狗

你唔明男人

大杭 淺水灣 鯉魚門 三個點

其實鯉魚門都幾唔順路 根本一開始唔駛坐埋一架車

要搵錢養個軟飯王

想食仲會唔會話送條女翻屋企先吖，送完之後食許志安？

開心速遞冇播雞穎首主題曲, 變咗播純音樂

寧願飲少啲或者唔飲酒自己揸車返屋企好過
起碼置身事外

今次唔似，因為彩片你睇下佢老友隻手試過放係老鼠膊頭提佢唔好

真正嘅男人友誼

等於個男人成晚冇返屋企 如果個老婆打曬電話去佢D男性朋友度 應該個個都會話個男人喺佢度訓

老鼠🐭開頭都想係咪想燒春袋
事後先知係真朋友嘗試阻撓孽畜作孽

淺水灣喎好似

擺明係平常屌慣屌熟，先會引起肥仔懷疑啦

仲要串串共 講佢返佢屋 我返我屋企 叫佢拿拿林落車

其實肥仔嘅出現更顯得另外兩位 嘅賤

d老公自然對佢有防範啦

可能係

其實話佢3p果班講笑之麻
肥仔真老友黎
唔關自己事 都出力阻止

個肥仔來頭唔細 醒目仔黎
如果爭 佢實知爭唔贏
點解爭唔贏 都要係咁爭
佢係想阻止佢地扑野

許志安根本係全心出軌 被色心迷腦嘅仆街 都50歲仲搞埋啲咁撚噁心嘅野 樣已經樣衰

其實好朋友都可以想屌
無衝突

一心想阻止咁正經就唔會毛手毛腳啦
拍落去許志安度係想叫佢預埋一齊玩，唔係阻止佢

邊有貓唔食魚
如果賓穎肯so佢，一早3P左啦

根本就無醉無斷片好清醒

肥仔盡哂力啦

雞心 仲要一開始屌9肥仔 :「送我先?唔好扮野啦!」
講到好似肥仔想食佢咁

連登好多垃圾毒撚
利申 有品毒撚

佢個 friend 同 sammi 家姐同公司，佢算做返自已應該要做既野。

睇過條片未嘅人都覺得有心阻人扑嘢啦！

好hurt 結婚紀念日爆條咁嘅片出嚟

嗰段說話聽得唔太清楚,但我聽到嘅係咁

(前面肥仔想送黃心穎，許+黃二人拒絕)
肥仔：「喂，不如咁丫，試下....玩第二啲丫、我想send佢(許志安)home丫」
許：你send我home?
肥仔：係,ya
許：唔好啦,haha
黃：this is your home, and going home
(打開車門)
許：你聽日打畀我啦...
黃：(聽唔清)
許：你聽日要上機啦,en唔enjoy?
(估計肥仔眼神不善)
許：唔係你...喎
肥仔：你講堅喎?
許：我真係...真係為你去...整喱個party
肥仔：你...你...多...多謝賞面
肥仔：唔得,我要...我要make sure...
黃：(聽唔清)
肥仔：No ar!!!
許：唔係唔係
黃：is this your home?
肥仔：Never
許：拿，而家你走先，跟住我就返去我屋企，跟住佢就返上去佢屋企
黃：佢係好近你架嘛?
許：跟住就whatsapp，好冇？
許：好冇?
黃：佢好近你喎
許：好冇?
肥仔：你講堅丫嘛?
許：係!堅!
黃：ok!?baby~
許：聽日互通
(關車門)
許：(聽唔清)唔好彩佢啫

司機：去ER...?
黃+許：去...鯉魚門!

所以呢？

明明條肥仔都想抽賓穎水
扮乜撚野正義

如果單野唔係黃左，個肥仔仲繼續含冤受辱，比人話同老鼠爭女，阻人扑野燒春袋

有一段話好多人話「玩大啲」,想引證肥仔想玩3P
但其實肥仔係話「玩第二啲」(唔送黃心穎返屋企,改為送許志安返屋企)

之後肥仔嗰句make sure,係make sure啲咩?
我聽出嘅意思係佢想make sure佢地兩個唔會搞埋一齊
所以之後許志安先同肥仔保證佢地兩個人會各自各返屋企
亦因為咁肥仔先咁順攤走人

我無睇晒後面成段
但見到有部份人講許志安話肥仔「虛偽」
我無留意後面有冇咁講
但嗰句可能係司機講話「去ER...?」

保險都有真心交

馬明都係叫Kenneth 喎

最衰都係慶生 慶乜鬼生

aia

慾火焚身咁易比你叫停到咩

認同，有睇段片，就知肥仔係真朋友。

阻人扑野燒春袋，肥佬爭d可以燒，可惜最後失敗

有無人諗過的士佬其實係肥仔既人
眼見安仔越嚟越過分
打算做佢一鑊皇咗件事
幫到朋友又有錢分
但肥仔念在朋友一場
俾最後一次逃生門機會安仔
所以力勸安仔送咗條女返屋企先

點知....

利申：我個名

ken真係做盡
仲要畀條賓雞屌

上帝早已預備

其實肥仔做法好奇怪 佢個動機係想阻止佢兩個偷食 但我覺得一般人既做法都唔會咁直接跟埋上車 一般人可能會send message或者打電話 咁樣令我覺得有三個可能:
1. 真係老友到 覺得咩方法都唔得 要上車強行阻止
2. 打電話或者其他方法冇証據 或者老鼠唔會聽, 事先call好相熟的士佬, 夾埋的士佬 有cam 想整死佢兩個

打錯 兩個可能

1啦，2一定冇可能
如果夾埋司機設局既話係想整死sammi多過想整死佢兩個，明知sammi有抑鬱

肥仔想阻佢兩個扑野已經唔洗拗, 但係個方法太特別 , 跟埋上車, 用手拍下拍下, 比人錄低, 然後條片公諸於世

有冇人諗過如果肥仔唔上車, 老鼠同賓穎可能只會兩個人坐到落車 ,冇咩特別行為 , 反而係佢上車, 拍下拍下, 先令到佢兩個既奸情更突出,

老鼠肯定一早已經plan好去心wing屋企扑野, 點知比肥仔上車阻住所以一路同司機帶路想快d掟佢落車..然後咁快講得出鯉魚門即刻之前都應該去過N次啦, 肥仔已盡晒力阻止比晒warning仲可以點

肥仔冇得食賓穎咪借D意報仇囉

咁睇一定係覺得安心玩得太過份
覺得要出手先阻到
點知比個良心出黎 人地當狗肺

個時可能老鼠個心屌鳩緊肥仔左撚住曬，點會聽得入耳

肥仔有冇講過話送賓返屋企先？

今日先睇返單野 原來成條片最後仲係咁攬攬錫錫, 咁我講錯 唔關肥仔事。不過一齊上車呢個做法真係太奇怪, 比我都知道冇可能會阻到, 最多打電話, 除非真係想強行阻止. 唔係就係夾埋個司機, 逼住佢地上呢架車然後錄好哂單野。

如果可以知道架車邊個截或者call就好了。 但點都好, 比人跣又好, 始終都係抵死, 自取滅亡

真係盡哂人事啦 係咁講說話佢聽
佢其實咁做係想佢地有廉恥 知道收手 不過無架啦 肯定係去過幾次先咁順口

咁多人幫肥仔 不論佢有冇想3p 又話好朋友要阻止
咁點解今日先來阻止？明顯衣兩個野唔係第一次
咁點解唔係佢地開始果時阻止？
好我當你鏈安仔膊頭係一個提醒 但係明顯安仔個身體語言係拒絕 咁好朋友點解唔send whatapp 警告
冇啦啦變左聖人

佢兩個全程對答正常到仆街冇得兜啦，連小醉都唔覺，都係果句跟本唔似第一次，我估佢地暗交一段時間

唔奇怪如果一齊走咁樣好正常

條片今日先流出啫，你又知今日先阻止同無whatsapp?

或者佢一落車轉頭已經whatsapp，條片睇到老鼠途中睇手機。
而家老鼠鳩痕，跟埋上車拍哂膊頭都阻唔到，whatsapp 會阻到咩

B你老母

條臭閪爆埋粗叫肥仔唔好阻撚住曬呀
你會唔會問個閪你面既女人可唔可以扑野呀？
邊撚個唔識用腦呀？
你老母畀狗屌啦

講真佢都已經盡左力，唔通當下反面要是但一個走先咩，佢地係要偷食點都阻唔到

雖然係賣保險，都祝佢生意興隆

出唔出事都燒春袋啦

太多擋箭牌唔係好事，個個都認咪穿

不如話勸過唔得 要升級

你點知佢冇whatsapp？

有既話都應該許志安冇理到,精蟲上哂腦
又或者肥仔可能講得唔夠白

係有心阻，當面屌撚醒佢地？

呀油頭死毒撚
又教人做野呀？你邊鳩位啊

當面屌 無朋友做嫁
年紀唔細 50歲 仲屌咩

Child登仔不嬲無腦加社交障礙

我在場都會想阻佢扑野啦
你有得屌我冇得屌

巴打有道理
可能肥仔就係幕後黑手
一早知佢地有野
生日設個局 先灌醉老鼠安
再安排的士佬裝cam 陰鳩佢地
有乜理由肥仔生日g穎會出現先 而Sammi又無黎喎
肥仔咁近都跟上車 部車咁啱又有cam 又識send俾蘋果
是咪好唔合理
可能你會問 肥仔咁做除咗變聖人之外 好似無乜好處喎？ 除時無埋老鼠份保單 ？！
咁你就錯啦 其實肥仔最終目標係sammi
宜家sammi實好傷心 肥仔就可以聖人mode乘機而入
保單咁少錢 點及sammi背後副身家多呀！！

睇到好尷尬
乖啦 行埋一邊打飛機唔好出黎柒

真朋友

抵死啦 狗男女

真係自己攞黎
無得怨

Send 左使唔使post俾你睇？

你老母生你出黎，對你老豆有咩陰謀

弱智都識上連登

條撚生起你度邊有得怪人

咁無口德嘅？

黃心穎 鯉魚門
許生淺水灣
灣仔出發
正常都唔會同一架車，要送女仔都唔會係佢送
細心d 既人一直聯想到，所以夾硬跟車

打電話有西用？ 老鼠夠話送完賓妹返屋企 自己返屋企啦
事實？

呢下調情，證明佢真係想食許志安

睇到上面D人咁癡線既陰謀論我就知連登對班細蚊仔幾大禍害

呢件事個臭閪最仆街，自己做錯野仲屌鳩人

正 呢個po可以俾我block鳩晒啲垃圾

肥仔似不嬲知佢地有嘢，只係隻眼開隻眼閉
平時就自己車或者自己司機就由9佢哋
但今次係上的士唔想佢哋太揚俾人影到俾人唱先勸阻
點知最尾勢估唔到唔單止俾人唱通街仲有車cam拍足全程

老鼠+肥仔送完姣西返屋企 > 老鼠再送肥仔返屋企 > 老鼠自己再搭第2部的士返去姣西屋企大戰都冇人知ga 就算DC9 出賣影片都係姣西同老鼠係咁互摸姐
肥仔算係咁

睇返之前d相全部都係賓妹痴實老鼠安
今次影合照就企喺中間隔開佢兩個
可能feel到就穿煲

肥仔由落車果一刻應該好失望
想幫人地唔領情仲要俾人屌
兩邊都係熟人夾喺中間咩都做唔到
到單嘢爆出嚟果陣更加絕望

其實你上youtube一樣大把廢老屌肥仔有d仲係殘體

你都識講廢老
搵廢老同後生仔相比?
依家唔係鬥邊個更癡線喎

收皮啦死毒撚 睇死你連女仔手都未拖過啦